平放 Kay 10/10 $980兩連

放棄唔睇
平過原價賣

推推 要籌錢

民主滅聲雞

每張$800